已經星期六了

我係咪應該打定輸數
其實我好唔開心 但我feel唔到
已經捱咗2日餓我唔想再唔生性 點解呢.....

屢敗屢試咁易咩真係...我已經冇時間
屋企唔容許有多個唔生性嘅人我係咪應該主動問
但我真係好驚 雖然又係冇感覺

安慰吓我

寶寶！

如果天將降大任於斯人也呢句嘢係真
咁之前嘅苦其心志 上五日嘅勞其筋骨 而家嘅餓其體膚 默默忍住咁空乏其身之後 個天係咪真係會比個機會我
我知機會係自己爭取 但係我唔係冇試過 唔係話事不過三架咩？

好閒jer你女神一日百幾個callmo yeah ge

冇心機....

我好撚柒

你老味你彈波子都型啦！

我知叫曬春咁好難睇但我真係好唔開心

我個fd之前做project都video call錯人 過兩日無事

Cheer u up😘

你叫佢快啲...

我叫沒自信的肥仔 唔係叫佢快啲

你改名 然後你叫佢快啲好冇

冇事嘅

除咗衫哩吓真係

可能佢睇唔到呢.......

原來係聽咗先睇到

咁咪好 笑撚死我
Btw點解沖涼要撳入女神wts?